你哋會唔會抗拒女朋友著瑜伽緊身褲出街？？？

我出街見到女著都會忍唔住望多兩眼，
如果係自己女朋友著出街會唔會抗拒？

好核突，成個Gap形露晒出嚟

咁點解潮流會咁興、咁多女爭住著出街

其實咁樣着同全裸出街冇分別

若隱若現反而仲引人犯罪

好想喺街度捉撚住條女夾硬撕開佢條瑜伽褲

後面條仔都忍唔到

一齊行山果時

個羅pat重厚過對波

唔會，因為我都冇女朋友

想自己條女比人視姦

毒撚幻想下遮，作為男友，自己條女比人偷，又唔係露好多肉，真係無所謂

偷望**
會好自豪

巴打真係大方

俾人望下冇乜所謂,
反正佢地有得睇, 冇得食

原來唔淨止啲仔係咁諗
啲女既一樣都係咁諗

好抗拒
不過我無女朋友

淫閪先著
我就唔信佢哋唔知咁多人望佢

出街見到
正面會望個Y字
再拎轉望下個蘿

咪又係睇樣

真
咪當施捨乞衣

cls